有無人覺得自己入錯行

日日返工度日如年

有，成日覺得自己份工好忙，有啲工onon99一日同自己搵到嘅差唔多

跳去第度做 可能唔同working culture/ environment 又會好d

入撚錯晒呀屌你老母

讀錯科

砍掉重練